P牌武裝起義 #296222

註冊日期: 8月8號

一開account就即刻瘋狂開post留言
不停講要衝機場, 每個post都見到
好彩佢每個留言都爆負評
企圖慫恿我地做最損害民心既野, 一駁佢地就屌你左膠, 阻人抗爭, 再以“不切割”黎道德綁架你

新型一毛, 大家block撚左佢睇路

終於有手足插佢啦,BTW點睇註冊日期?

推

推爆三毛

你block撚咗佢咁邊個負評佢

乜撚
無人話完全封鎖
普通block完一個人你隨時可以睇翻條comment再負評佢都仲得, 基本上係flag左佢咁解

之前有巴打整左個tampermonkey script出黎
係連登出P牌之前已經有
我搵唔翻個post, 你去google應該搵到

自膠

唔緊要
大家互相扶持防範一毛

其實唔係新型
傳統做法黎，2014年大把呢啲
扮激進
有咁激進得咁激進
例如你話要打警犬呀？咁佢就主張埋殺警犬囉
然後到啲人冇講得佢咁激嘅就屌啲人左膠=>屌佢地拖累運動=>港豬冇得救=>你地慢慢玩唔好預我=>成功分化

點解唔可以用返呢招對付藍絲既？

已經想講條友煩到仆街

條友好明顯

我地有良心
但其實可能好有用

美領事唔會保護唔到自己人掛

pish

終於有人講 煩撚到爆